[港女撚狗教學] 以後俾人查身分證要知點做

明明果種氣場由落樓梯果下已經爆曬出嚟，
隻狗係都要中個頭埋去

Source: Campus TV, HKUSU 香港大學學生會校園電視
【元朗即時】警方於元朗站出口要求離站市民出示身分證登記，期間市民同警員出現爭執。市民要求警員先出示委任證，警員拒絕，市民因而也拒絕合作，最後在沒有出示身份證下離去。

港女真係係全世界最強悍嘅民族

根本就係要咁，唔通求其一個人叫出示身分證就出呀，冇委任證我閪知佢係警察呀

委任證呢樣由612嘈到而家點解仲可以冇

港女只係叫佢做返應該做既嘢。

良好示範，多謝港女

呢張野應該隨身攜帶

港女係戰鬥民族
好撚癲

叫老公過黎比佢保護

睇就容易
男人點學

真, 即包去後巷屈斷手

不過最重要都係記者